係荔枝角執到部LG V20

如果係機主 請TG @soldmyname

推

爛到咁 cls點頂

放返係原處啊 都冇人會執

仲幫人差電

感動香港

我覺得係個老實人黎

幫推

好人好事

好人一生平安

呢部機咁嘅款一定係男人用，再睇埋樓主個名

比返部機人....算啦可能機主自己掉撚左

軍用的機也可以爛成咁!

push